啱啱同女朋友分手 佢仲愛我 我都仲愛佢 你問我答

是因為太了解嗎

你啱啱同女朋友分手，佢仲愛你 你都仲愛佢
咁，關連登咩事

你好無情

我幫你溝咗佢 麻煩留低聯絡資料

吸咗啖 CO2 你問我答

咁點解要分手？邊個提分手先？

帽事嘅 佢話仲愛你嘛

會唔會死嫁?

佢先提
原因太多 我對佢未夠好 太了解大家

佢唔係呢種人

究竟我睇左咩撚野 你愛佢 佢愛你 但分左手 請問你地係唔係人類 定還是其他類型既生命體？

吓, 如果咁愛, 仲分手?

有冇諗辦法追返對方？

原因好多...我而家先明 愛唔係大哂

巴打我明
我同女朋友都好愛對方，但都邁向緊分手

因為佢明白你俾唔到佢想要既嘢 佢愛自己多過愛你 唔想自己再傷心 倚賴唔到你 再落去 痛苦既只係大家

有諗過 不過應該唔會實行
大家都傾咗兩三日

共勉之

你講得好啱 我而家只係想佢以後開開心心咁過

俾大家冷靜下先，睇下點先啦，
諗下有冇咩要改，先會令大家行得長遠
加油啊，唔好放棄愛人同被愛嘅機會

我都係咁樣就散左 痛到依家 先明呢個道理

佢係第一個會令我自我反省嘅人

你愛唔愛佢肚人地個Bb？

雞

你地幾高

關我撚事

你如果覺得對方值得你改嘅，就真係要好好反省啦，最怕係太遲，timing問題

身高差距10cm 驚自爆

中出咗未

問身高都驚自爆

我都係咁樣散左。分手唔夠一個月佢有第二個 拍左一年咋，佢係我初戀，我覺得係自己經驗不足，唔太識愛人

又話你問我答，都唔答我問題嘅

放咗個臭屁 你問我答

中出左未

扑過幾次？

數唔清 一陣咗2年幾

唔小心過一次

應該影過閃卡啦，要好好珍藏

Yes

得閒J 下都埋話唔爽

前日先j完 但係有一種失落感

個名有個冰字？

冇

關我咩事？

唔關你事 走開

識左幾耐？

識咗6年

諗返以前 佢喊住同我講 要我應承一世都唔可以同佢分手 個陣就應該要知道 佢係一個幾冇安全感既女仔 但我一直冇比足夠既安全感佢 到了後來 佢决定自己俾安全感自己 唔再需要我